建議以後唔好再叫撕鳥，革命冇罪，反黑有理，就叫[反黑]

警犬唔做野
警黑勾結
唯有拜託勇武兄弟做
黑社會冇一個是無辜的
無論有冇傷害過我地
但必定曾經傷害其他市民
所以巴打們你地冇做錯
多謝勇武巴絲

革命無罪
反黑有理

大家再叫多次

革命無罪
反黑有理

而今次運動其中一個小支線就係

反黑

-
天水圍學生妹需要大家

文宣組請做野

反黑太官方，而家軍政府狀態

行駛自衛權利

文宣
巴打們近日所做既事
並非私了私仇
只係反黑

革命無罪
反黑有理

人民被逼保護自己請用民間term，大力文宣政警黑勾結

Push

How about 天誅
日本幕末term

政警黑勾結
勇武保治安

革命無罪
自衛有理

Sorry 唔小心負皮咗你

推

How about
革命無罪
自衛有理

自衛

反黑好聽好多

革命無罪
反黑有理

反黑

puah

Push

叫保衛家園

衛民行動

推

自衛還擊，警惡懲奸

反黑/自衛！！都支持！

反鄉黑
反黑警